元朗牛屎惡行

大家有無試過畀啲元朗牛屎凶啊...打啊咁呢....不如一齊分享吓..

話說以前踢波，對啲元朗人，你贏波好,,佢矛又好,,只要佢條氣唔順,,都會畀佢凶鳩你...甚至乎打鳩你...